國泰副機長洩密遭停職

反對《逃犯條例》機場集會昨(12日)令航空交通癱瘓，網上一度流傳警方會於昨傍晚6時清場，部分示威者離開機場，與此同時有人在網絡上傳一張國泰航班的駕駛艙顯示屏相片，顯示航班即將出發回港，留言：「走咗嘅，即刻返入機場！」被指向示威者「通風報信」，呼籲示威者在機場聚集。國泰航空證實，一名二副機長因涉及不當使用公司資訊及違反公司內部行為守則，已被停職。
根據該張駕駛艙顯示屏相片，涉事航班為昨日起飛的CX216航班，相片的拍攝時間為英國曼徹斯特時間昨日上午10時41分，即香港時間下午5時41分，當時香港機場有逾萬人聚集。該貼文一出，網民即指飛機將「復飛」，示威者應留在機場抗爭。航班資料顯示，該班機昨日於英國當地時間12時30分從曼徹斯特起飛，並於今日早上7時多抵達香港機場。
國泰發言人表示，公司現正按照內部紀律程序展開審查，一如既往，公司一直對涉及運作安全及航空安全事宜，採取零容忍態度。

香港人 加油

Source呢？

機師呢d工洗咩驚你炒 嚇鬼咩

有冇相??

飛機師行頭好窄架咋

Safety係航空公司最重要最重要既野
當值機師係唔可以影相 美國同歐洲民航都係

oncc